思覺老師重做康富來經典動作！

見到老師變到咁
老師真的老了
請大家珍惜老師

老師

老師氣色算不唔錯
講野仲有文有路好多
佢fuck人隻中指仲係同以前一樣
舉到好直好有力
好多事情，回想起以前
我諗老師都幾感慨
真心希望老師搵到佢既靈魂伴侶

Yourube拍d生活寫實片
試食$15燒味飯呀，自己煮下野食
煮到濃撚哂仲好，仲多人睇

我唔會飛廣告

想知utube d錢係點計
點擊定係睇廣告既時間
我盡可能都想係公司長開佢個playlist

你班仆街人地想死你地仲屌住人地條命 傻閪

有新片整粟米湯

香港no1 youtuber

要買gap袋不了

Cyber man就有份

邊個黎條肥佬 咁撚樣衰

關你撚事咩

你親生老豆呀 以前幫襯過你老母

雙屌 double fuck

衝出嚟…

屌得好有力

肥老師

老師肥咗好多
以前睇老師做心灰十字跳果時仲好瘦

lm

希望老師做到pussy protector

咪撚理d新移民啦

老師開始認真做YOUTUBER
新片玩煮食

思覺廚房

老師煮食每一個步驟都散發著說不出的純真，係 youtube 界嘅清泉！

開罐頭fail

剩係知佢攞緊綜援

thumbnail都見到有花心機

健康來 財富來

好似仲有一張

其實都係好事
起碼叫做自力更生 又唔會影響到人
老老豆豆佢食飯D 9UP片都幾正面

思覺老師識彈電結他

double fuck

佢識彈琴添 睇佢YouTube片啦

話時話
我唔鬼見咗老師KFC"我都唔知你地做乜"果張相

最鍾意睇食飯片

新片煮飯切隻隻手震得好勁下

老師有病 連行路都要拐杖

其實咁多年都好似係嗰個單位，係咪自住單位嚟
係的話咪好過好多香港人，一個人住三四百呎

老師肥咗好多

可能老董時代買嘅公屋

老師可否不要老

老師唯一無變就係髮線

有心欣賞佢 每次睇佢d 片都好開心

我覺得老師應該開左幾個系列
食ok飯/公司系列 思覺廚師系列 節日期間系列 同埋思覺語/教英文系列

下格床直播

啱啱過咗6000 sub 按呢個進度好快10k

來吖打我吖啦啦啦啦啦啦

就係啲張！
最底果張我有完整版

我仲有依張 巴打仲有冇老師相可以交換

啲張我都有
你果啲我都有
但剛剛熄電腦要聽晚先睇到仲有邊啲相可以補返

我記得以前公司電腦用老師彈電結他張相嚟做wallpaper比同事笑鳩

我地要幫老師d片發揚光大先可以幫到老師

其實佢住左幾多年青山

每次睇老師既片 個腦就會有play back返十幾年前既自己 有無人都有呢個feel

其實佢攞綜援youtube有收入好似要申報
驚老師俾濕鳩政府告

聽人講要禁個廣告

要睇哂d廣告先有錢收

老師真係成長既回憶

真心講 請珍惜老師